生存係一件好無力既事

好想死